大家唔好再推叫人留果D POST, 你地留意下, 班人除左話叫人走果D係鬼之外就乜都無再講

目的達到就散啦, 咁先係低成本高效益

今後開始, 日日玩到機管局取消哂D航班想清場果陣就走, 班狗吹你唔脹, 和理非又可以幫手

記住要同D旅客綁埋一齊, 無旅客, 絕對無留既理由